\textit{Часть 2.  Добавление сведений о местонахождении экскурсионных групп.}

Необходимо добавить в приложение фиксацию текущего положения участника, а также отображать положение своей и других групп с определенной точностью.

\markSection
На выбор отображение групп:
\begin{itemize}
    \item Группа отображается одной точкой — 35 баллов
    \item Отображается каждый участник группы с клеточной точностью — 49 баллов
    \item Отображается каждый участник группы с 1/10 $\cdot$ клеточной точностью — 70 баллов
\end{itemize}
Прочее:
\begin{itemize}
    \item Отображение участников других групп (баллы за отображение одной группы) — 46 баллов
\end{itemize}

\solutionSection

С помощью перевода из глобальных координат в локальные был реализован алгоритм который с 1/10 клеточной точностью отображает группы на карте. Точность можно менять. 
\putImgWOCaption{10cm}{5} 

\begin{center}
    Рис.4.5. Визуализация AR-браузером положения одной экскурсионной группы и ее маршрута
\end{center}

\textbf{ОЦЕНКА:}
\begin{itemize}
    \item Отображается каждый участник группы с 1/10 $\cdot$ клеточной точностью – 70 баллов
\end{itemize}
В приложении есть настройки которые отображают расположение участников других групп.
\putImgWOCaption{10cm}{6} 

\begin{center}
    Рис.4.6. Визуализация AR-браузером положения нескольких экскурсионных групп и их   маршрутов следования
\end{center}